★Why有d人買股票，無論佢點買，都會大輸？

呢個宇宙是否真的有Black gas理論

唔準你咁講麵神

老母麵

個麵咪媽attention seeker黎

麵神明顯係操控股市，故意反口比機會大家輸錢，用心良苦

比老貓偷睇到我戶口

black gas stone 老貓

老貓輸到仆街 有感而發